大圍見到個女仔幾靚

160cm到
不過好大份
但我唔介意

唔使圖喇

不孝子你有10秒救你老母

9

8

樓主準備好要有細佬細妹未

7

元朗見到樓主老母俾一大班人輪住屌

伯母最大份

你不如唔好開post啦浪費我地時間入黎

你老母比狗屌啦

冇圖就咪撚開post喇

形容吓佢個樣

樣靚過肥荀
身形就全盛時期肥荀咁

但我介意你個樣 屌你老母好意思開po